\begin{myenumerate}
  \item {\em En donnant les détails des calculs}, donne la valeur des nombres suivants:
    \[A=(-2)\times5+(-3)\times(-4)\kern0.1\linewidth B=\left[(-14)\div7-(-2)\times4\right]\times(-1)\]
\item {\em Après avoir effectué les calculs}, donne la valeur la plus simple possible des nombres suivants:
\[C=\frac12\times\frac57+\frac3{14}\kern0.1\linewidth D=\left(\frac45-\frac37\right)\div\frac{26}7\]
\item {\em En indiquant le détail des calculs}, donne l'écriture scientifique de
\[E=\frac{4\times10^5\times7\times10^{-9}}{1,4\times10^{-4}}\]
\end{myenumerate}